Sigma已經超越Leica

變焦意然sharp過定焦，Leica留返比班人扮有錢啦。。

睇醫生啦, 已經愈黎愈少人理你啦
你生命全部係攝影, 但人地唔係架, 唉 可憐蟲

佢只係當年既含撚貓，現實只係無能傻閪一個

留名G37出黎講兩句

不蛇痴左？近牌狂玩鏡頭膠

愛德華又要靠幫呀叔含撚黎刷存在感